我屌你老母臭閪 01直播播撚住救護車

個公安一上車 醒撚左呀 屌你老母 開撚左眼呀

好撚明顯係有人教佢扮暈啦 屌你老母

自己睇返01個救護車直播